唯一反對派鄭松泰做咩又唔投票呀？

掛住幸災樂禍？

（獨媒報導）立法會工務小組今早復會舉行會議，審議在加路連山道用地興建地區康健中心，該項目造價為1億6,800萬元項目。在討論近半小時，主席謝偉銓宣佈舉手表決，最終在工聯會麥美娟、何君堯及經民聯盧偉國贊成、無人反對下極速通過項目。

中標的發展商需負責灣仔康健中心的設計、興建、裝修和粉飾工程，完成後移交政府作為政府物業，由食物及衞生局管理，政府則會向地產商發還設施的實際建築費用。鄭松泰批評發展模式不理想，擔心康健中心質素參差，「依家好多商廈連牆紙喺香港都搵唔返」，要求加強工程條款，保障中心質素。葉青雲強調在賣地條款中會列明康建中心的要求及規格，如不達標政府將不會付款。

投都唔洗投

謝偉俊：鄭松泰說他完全不相信數據保安，不知道他是否因此而沒膽量參加初選

11 : 1又係到打J

鄭松泰最尾一秒投唯一反對票都要吹奏自己..........

鄭松泰：我一點也不喜歡政治，我午餐通常選擇吃齋菜。

鄭松泰：其實我是一名本土自由派

鄭松泰：希望大家不要將我標籤為建制派，要講道理OK？

鄭松泰憂慮《国安法》下法官判決會被視為違反誓言

鄭松泰憂慮《国安法》下終審法院判決亦可被推翻

国安法：無需陪審團
熱狗：挽回司法公正，建議區院引入陪審團

1億既工程可以得幾丁友開會
錢真係易搵

得你一個推po既，波台狗唔敢入黎

呢啲精神病少數派就唔好理咁多啦

推啦
一陣眼帶賤種入嚟話你po熱狗啫係支持熱狗

共血公民

你係波台話波台狗唔敢入
ching咩邏輯

用吓個腦先啦

個post反熱你做咩不推文？你熱狗？

出正糧但唔洗開會，得幾丁友
係咪香港議會獨有？

呢段判詞算唔算KO晒CC台班冷氣軍師。。。。。。

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

CC台屈人唔洗負責任？

上面咪推左囉

推啦咁多嗲

樓主25到 拉！

好

好勇武

根本蟲泰個朵係自己整臭ge

你係咪藍絲來架?
天佑義民🙏皇天擊殺表決法西斯!